[三葉陪你過聖誕新年][LIHKG]「你的名字」劇透討論區［6］

by fox0101@baha
有字冇字版:

「君の名は。」TVCM 大ヒット篇4(30秒ver)

Q AND A 解答 (非打手）：

新入黎既巴打睇左第一頁條片先，廢事問埋d低能問題比各位問候，時間線次序既問題慢慢討論

OST電影情節對照（by間宮彩月 ）：
1. 開段二人對白之後就 夢灯籠
2. 三葉本人第一日返學 三葉の通学
3. 下午係到飲野 三葉+TESSIE+沙耶香傾計 糸守高校
4. 三葉版瀧換完校服返學 はじめての、東京
5. 三葉版瀧去咖啡廳 憧れカフェ
6. 三葉版瀧幫縫裙 奥寺先輩のテーマ
7. 兩人開始察覺有互換身體異況(手機睇日曆個到) ふたりの異変
8. 換身體日常生活 前前前世
9. 瀧版三葉去御神體 御神体
10. 瀧同奧寺約會 デート
11. 三葉剪短左頭髮同兩個朋友睇彗星 秋祭り
12. 瀧開始掃描畫ITOMORI 記憶を呼び起こす瀧
13. 瀧同司仲有奧寺探訪HIDA 飛騨探訪
14. 瀧一行人去到ITOMORI立入禁止牌果段 消えた町
15. 瀧一行人圖書館搵彗星炸ITOMORI資料 図書館
16. 瀧回憶起組繩 旅館の夜
17. 拉麵老闆車瀧上山 御神体へ再び
18. 瀧飲完口嚼酒讀取緊三葉記憶果段 口噛み酒トリップ
19. 瀧版三葉同TESSIE沙耶香討論緊救村計劃 作戦会議
20. 瀧版三葉說服唔到爸爸之後 町長説得
21. 三葉去東京搵瀧果段 三葉のテーマ
22. 相隔三年時空 係山上兜兜轉轉果 見えないふたり
23. 黃昏之時 かたわれ時
24. 黃昏之時後 瀧開始忘記三葉開始 スパークル (movie ver.)
25. 2021年奧寺約瀧見面 デート2
26. 天橋二人擦身而過 瀧又翻睇ITOMORI書籍 なんでもないや (movie edit.)
27. 二人樓梯問完你的名字 なんでもないや (movie ver.)

Pixiv 同人圖/漫畫 懶人包打包 by syalon@baha
source:
download(273MB):[url]

等我有時間就share d私人珍藏超高清4K wallpaper/pixiv同人圖/漫(其實咪又係上網down)

台版正外傳小說已提早上市，各大書店已現有售，有買趁手

新po留明

RADWIMPS 人間開花 MV DVD修復版 720p(有字慕) by stevenweng09@baha

無字慕版請持CD搵原作者:

呢首聽到眼濕濕

咁快有腐皮

留名

Lm再爆post

lm

好鐘意依個mv

早晨呀小三葉

[img
Gay

一繩確定

留返個名先

2017年的第一天，凌晨大約2點30分左右，若你還在慶祝新年，別忘注意一下月亮旁邊，因為會有一顆藍綠色的彗星，從月亮旁邊劃過！但用肉眼只怕不容易看見，有興趣不妨準備一副望遠鏡。

英國《每日郵報》報導，這顆名叫「45P/Honda-Mrkos-Pajdušáková」、藍中帶綠的明亮彗星，會在英國當地時間周六(31日)約晚間6時30分(台灣時間元月1日凌晨2點30分)，靠近地球並從新月旁飛過。美國國家航空暨太空總署(NASA)把這個現象形容為「彗星和新月相約向2016年道別」，讓天文迷更加興奮。這種彗星上一次的到訪，是在2011年10月1日。若它要跑完自己的軌道，則需花大約5.25年的時間。想在地球看著它經過的朋友，得遠離充滿光害的喧囂城市，並且準備望遠鏡才行。（吳祥瑞／綜合外電報導）

機會黎啦

唔係真係嚟料啊

我會一直晌糸守standby

炸撚死你

誠哥又update左Blog

2017年は僕にとっては新しい映画を作り始める年になります。

你的名字係咪16年最賣座電影

尖沙咀碼頭間麥記播夢燈籠

紅白radwimps無人理 ?

邊到有得睇

bilibili有
清到喺電視睇都好清

唔撚係過左啦下話

後半第一個

而家播緊新聞

岩先好似岩岩half show比人cut鳩左轉新聞?

嚟料

開始

MV呢

只出現係電影版既歌詞
btw,mv都係果幾個冇新畫面

預左無啦

有全首live

有硝子

新年快樂呀三葉

2017祝各位搵到自己心目嘅三葉/Taki

2017,一定要得,各位請儘快找回你的三葉(3次元(現充不在此限)),繼續前行

多謝合作

新年快樂

2點30分啦，彗星掠過天空

你名之後終於有心機睇另一套作品－逃恥
本身唔迷結衣但劇入面真係好正

Twitter 上的 西村貴世："あけましておめでとうございます。本年もどうぞよろしく。寛大なみなさまにおつき合いいただいている地味な職人アカウントですが、今年も淡々と続いていく予定です。2017年で公開から10年目になる「秒速5センチメートル」の二人を描いてみました。 #秒速5センチメートル

星期三至睇曬11集
幾好睇

最重要係紅白睇晒radwimps 結衣星野源
結衣果下好怕醜

我想講十鳩幾萬個cos三葉
都唔夠萌音一張咁神似

自從睇左你的名字後，我開始留意同人擦身而過既時候有冇叮叮聲，有既話就即係命中注定

結衣痴線佬踩埋過黎呢度

太過於急功近利 吉卜力元老預言《你的名字》泡沫
今年新海誠出品的動畫電影《你的名字》在票房毫無疑問取得巨大的成功，新海誠本人雖然對此表示有些名過於實，但是重新正視動畫市場潛力的各個大老闆們可按捺不住了。吉卜力著名動畫製片人鈴木敏夫近日表示行業因為看到《你的名字》的成功，長篇劇場版企劃扎堆出現。
鈴木敏夫作為吉卜力的製作人，也知道行業中的各種企劃動態，這次在廣播節目中鈴木敏夫透露，聽說因為看到《你的名字》在今年下半年大獲成功，現在行業內已經有 7 部長篇劇場版動畫企劃決定製作。但是現在製作行業的人手不足，各個企劃都在搶人，為了應付因為人手不夠的問題，這些企劃找不到監督接手就把作畫監督提到動畫監督的位置上去。

鈴木敏夫自己對於這種現象敬而遠之，不想被這股風潮卷進去。看來《你的名字》的票房大獲成功讓很多企劃開始信心爆棚了，東寶在明年夏天要出的新房昭之、SHAFT 製作真人日劇改編的劇場版動畫《花火》，在媒體的宣傳中也被稱為是接力《你的名字》，看到一部作品的成功就希望自己企劃能成為下一個大火的作品，結果適合的人都湊不齊。

芭月涼

莎花bb

等莎木3同等誠哥下一套作品都係考驗耐性

其實冇講錯，呢套難聽啲講句都係屎忽撞棍，格硬捧反而重唔掂

誠哥自己都講過話格硬加入d諗落會紅既要素最後整出黎既反而會唔紅

同楊過等小龍女一樣等足16年

唔係應該寫taki咩？

跟返原作就變喜歡你架啦

小說呢段最有feel

我邊哭邊笑，對你說：
「這樣寫，我怎麼知道名字……」
然後，我再度全力奔跑。
我已經不再害怕任何東西、不再害怕任何人，也不再寂寞。
因為我終於理解。
我愛上你了。我們彼此相愛。
所以，我們一定還會相逢。
所以，我會活下去。
我要活過這場災難。
不論發生什麼事，即使星星墜落，我也要活下去。

出左漫畫第8話中文版

三葉

今次好似簡略左好多野,畫風有d唔同左

有無link

google一搵就有

cos老竇

後面條友cos彗星？

係

會唔會有人cos高山拉麵同架貨車

cos御神體

Cos一葉

前輩個手機case真係好俗

條繩

都係電影正

去東京同飛驒聖巡，盡量行晒大部份電影出現過既景點(太難既放棄)，分別要幾耐時間？

我都想知

x2
邊隻行法直接d
去名古屋跟三葉行法出東京走
定先去東京跟taki行法入飛驒再名古屋走

JR pass 七日去埋秋田啦
諏訪湖實景同糸守差太遠
齋去嗰一帶有啲唔夠喉

個湖冬天好似睇唔到全景
所以不了
btw飛驒呢排零度 點算好

飛騨同諏訪相距有d遠
plan左8月中去 諏訪有花火大會
但諗緊去唔去埋飛騨

東京個part 4個鐘乜都行完
除非你要係樓梯等三葉

基本上即日去諏訪ok

去諏訪去程搭車三個鐘

唔去埋既話就要下次由香港搭飛機去
3個鐘用黎訓覺，咁之前就唔駛訓，時間利用perfect

特急兩個零鐘姐

我今次就係咁做

有無人知三葉去東京坐樓梯捽腳指格離個樽係咩綠茶

今日大多數場都係坐過半場

新都城mcl個喇叭伏伏地

1,高中taki君間屋門牌幾多號?
2,大個左既三葉間屋門牌幾多號?
3,三葉去東京時坐既火車班次叫咩名?
4,糸守變電站幾時起?
唔知既就再去睇多次
大合唱會既問題,但我依然唔記得左三葉老竇條tie係咩色同搵唔到三葉幾多號電話

電話剩係見到090

係商務訂左小說,
到而家間舖都未有貨

早兩個禮拜已經好多人囉左啦喎
直接去第度買現貨啦

邊幕會出?我見taki君打電話比三葉果幕都好似冇電話number出現

日記好似有寫

大量誠哥Q&A
太長費事貼出嚟

誠哥都真係幾謙虛
睇完佢又有d 明點解以前咁鐘意做sad end 依家要做happy end
點都好真係好想快d 有下一部作品

090係喺打電話果幕見到
日記冇留意

用009查左下,真係用手指斜左大半number show得個090number出黎

冇人去過飛驒？

今次爆紅左之後好多人做左勝利球迷,留名預言下部作品出左之後冇收得好似君名咁多之後比人話大爆死

幾時出BD呀
條癮開始發作

誠哥似乎都唔睇好自己之後啲作品

去戲院啦

上年去過不過個時仲未識三葉

今次唔知點解紅左，所以唔知下次可以點繼續

呢個係結

誠哥：仆街，玩大咗

一年前去過，一年後就交換

已經去左三間睇左三次啦
學生哥無咩錢

你個名
有志者事竟成

你咁樣點面對睇過35次既巴打呀?

35次又真係離晒地 錢都算時間真係唔知邊到逼出黎

呢個都係結點都要再去

襯仲有呢個好快快去

上畫以嚟暫時都只可以每週末一次

16年下半年真係俾好多日本野圍住
真係要快d儲彈藥去日本解毒

對唔住囉，35次唔係好多嗻

收到公式設定集，正

我個萬年日歷23號訂，而家仲未岀發

我都係差唔多時間訂,hmv延到30號先出

落畫未
想睇多次

未,mcl仲有場

7號8號德福仲有場

7-8果個係1院特別場,依家mcl其他細院都仲有場

終於得閒睇小說版,小說版三葉同早耶佢地中午傾計果時對前一日係有少少記憶記得陌生城市同男仔樣,姐係證明唔係taki君自己一個交換先而係兩邊同時進行,只不過三葉唔記得左琴日做左d咩姐

真係冇人知三葉個電話號碼？
好想J佢個電話號碼

頭no係090

三葉一早想做媒人拉埋早耶佢地

有女就想

唔想做移民蝗

巫女力量咀咒+line咀咒貼圖
三葉你唔好搞d咁既野啦,明明你既巫女力咁強許咩願就中咩願

第一次用男身份屙尿,扯起左就梗係難屙架啦坐低啦
但唔緊要!用巫女既根性黎解決!

三葉同司佢地既接觸真係好得意,明顯好少同男仔一齊玩

三葉第一次打工經歷令我諗返起自己

三葉第1次留意奧寺都係諗人地個 好大

上次去到飛驒古川見得幾條魚覺得無野好睇點解我唔可以早啲識到三葉丫睇下搵唔搵到時間去先

其實三葉搵過你，不過你一句「你係邊個」嚇走左人

我都係睇小說先知

taki君寫三葉既特點特別寫明有胸部

頂最難辨認既聖地竟然係個踏切

因為實在有太多個

痴線 考究到咁
終極fans一定要去埋糸守便利店既原型去朝聖

今日訓死左無開門比佢 送左去郵局

呢個難度僅次於青島

同奧寺約會完，諗起三葉第一個念頭都係胸部同長直黑髮

唔怪得多左條繩，諗極都唔知邊個送比我

等射火箭時順利朝埋秒5

仲有門入橋都難分難解

其實女in男去廁所真係會企係度？

坐係度既話三葉應該會將條jer放左係坐板度
btw好羨慕taki有得比三葉摸jj

所以三葉剪完頭髮佢都

第一次係夢燈籠mv睇到短髮都覺得麻麻地
不過依家越睇越正

香港史上賣座日本電影票房依家排第幾？

好似係2

有無巴打挑機

睇曬全部要幾多錢

應該淨睇君の縄

好在秒5同星聲連一齊咋,唔係分開兩套上仲呃錢

日文算唔算易學？

買左秒5

易過普通話
日文一兩年搞掂乾手淨腳
反而普通話由細學到大都死
普通話啲發音1999好難準但歪少少就變另一個意思
日文就因為當地都好多口音（好似三葉）所以發音好隨便

為左套電影走去自學日文
而家背緊50音

誠哥仲有幾廿年拍戲
畢生受用

頭先食麥記聽到段前奏
仆街前前前世黎

點解我食咁多次一次都未聽過

我都係今日先聽到

終於放閃啦等你好耐啦

之前都有d既,不過一係畫風唔岩一係情節係neta所以冇post出黎

仲未完POST

寶貝們大合照 順便pish post

高汁

一路咬豬柳強一路等
足足等左半個鐘先聽到スパークル

taki君同奧寺約會重點係係掂到人個波度

如果電影版好似小說咁比奧寺問果時閃過一下三葉既畫面會更加好

btw,一諗起三葉第一時間就係長髮同波,taki君你個咸濕仔

秒速三十公里

這是一張照片的標題,一群高中生正在比賽二人三腳,邊邊的兩人讓我覺得有些眼熟。其中一個女生留著齊眉瀏海、綁著兩條辮子,另一個女生則以橘色髮繩綁著頭髮。

喜歡的是長髮,所以很不滿

【12月26日最新】映画「君の名は。」興行収入213億円 日中合計で300億円を突破

日本アニメ『君の名は。』 きょう１月４日韓国で公開

昨年８月に日本で公開されてボックスオフィス１２週間首位を守り「メガヒット」を記録した日本アニメが４日、いよいよ韓国にも上陸する。新海誠監督（４３）の『君の名は。』だ。時空を超えてある日突然心と身体が入れ替わった少年少女にまつわる物語で、日本だけですでに１６００余万人が観覧した。韓国に先立って公開された中国・香港・タイ・台湾などでも反応が熱い。中国では昨年１２月に公開されて観客１７００万人余りが同作を観覧、日本映画としては最高の興行成績を叩き出した。この他にも昨年１０月にスペインで開かれた第４９回シッチェス・カタロニア国際映画祭のアニメ部門で最優秀長編作品賞を受賞したほか、昨年１２月にはロサンゼルス映画批評家協会賞からもアニメ映画賞を受賞した。十分に「シンドローム」水準だ。

神社の長女である三葉は、東京で暮らす少年になるという不思議な夢を見る。東京に住む少年の瀧も田舎町の少女になる変な夢を見る。夢というにはあまりにもリアルに思い出される出来事の数々。「一体君は誰？」１０００年ぶりに来訪するすい星は大災害をもたらし、瀧と三葉はこれを防ごうと孤軍奮闘する。

映画の中の大災難は２０１１年３月に発生した東日本大震災に対する隠喩的な表現と読むことができる。「忘れたくない人、忘れたくなかった人、忘れちゃいけない人」というナレーションが特にそうだ。しかし、『君の名前は。』はパニック映画ではない。この映画が注目しているのは大災害の中で運命のようにつながっている人々だ。巫女である三葉の祖母が口にする、「結び」という言葉は見えない糸でつながった人々の関係を意味する。この映画が心を打つのは、巨大な自然災害に対抗して「人を救う話」として再構成されているためだ。昨年１０月、釜山（プサン）国際映画祭を訪れた新海監督は「３月１１日の大地震の後、多くの日本人が『もしそんなことが起きなかったら、彼らが生きていたなら』と考えるようになった。みんなが幸せになれるようにとの思いでこの映画を作った」と話した。

これまで新海監督が手がけた作品の多くはハッピーエンドとはほど遠かった。キャラクターはいつも寂しがっていて、喪失感に苦しんでいた。代表作として挙げられる『秒速５センチメートル』（２００７）、『言の葉の庭』（２０１３）の主人公もみな同じだ。だが、今回は違う。映画コラムニストのシン・ミンギョン氏は「新海監督は今回の『君の名は。』をハッピーエンド作品として作り、同時代の人々と交感し始めた」とし「美しいロマンスを越えて『すべての人と人がつながっている』というあたたかいメッセージをＳＦ作品の中に落とし込み、その作家性もまた遺憾なく発揮した」とコメントした。

特に、日常の美しさにかけては卓越した描写力を誇り、「光の魔術師」とも呼ばれている新海監督は、地球へ流れるすい星の光を美しい映像で表現した。米バラエティ誌は「今後、新海監督よりも美しい風景を演出できるアニメーターを探すのは難しいだろう」としながら「宮崎駿監督の匠の精神を新海監督が受け継いでいる」と好評した。新海監督は同作を通じて作家主義のアニメーターから巨匠へと大きく成長した。

《你的名字。》將火到韓國 新作電影預售第一
由新海誠執導的人氣動畫電影《你的名字。》於今天（1月4日）在韓國上映。根據昨天韓國電影調查機構發佈的電影票預售數據顯示，《你的名字。》預售情況火爆，上映前景非常好。
根據韓國電影振興委員會電影院入場券統合電算網的消息，截止1月3日早上7點，第二天上映的新作電影即時預售票房《你的名字。》一枝獨秀，以壓倒性的優勢位居第一。其次是美國電影《太空旅客》、韓國電影《因為愛你》《女教師》。而在所有電影的預售票房排名中，美國電影《歌唱秀》佔比16.8%位居第一，《你的名字。》佔比14.2%位居第三，是新上映電影中的第一名。相信今天正式在韓國上映的《你的名字。》一定能取得不錯的票房成績，騰訊動漫也將持續關注。
對於《你的名字。》在韓國預售的火爆，日宅們熱議道：「真厲害，在韓國都能預售票房第一。」「繼中國和泰國之後，在韓國也要成為社會現象級的電影了嗎？真希望中國、韓國、泰國的人都來日本聖地巡禮。」「上映以後肯定又會有韓國人考據起源。」

小說版有新贈品送!!!!!!!!!!!!!!

香港有冇先

要去睇下先知

頭先食元氣聽到播前前前世

根據韓國電影振興委員會（KOFIC）的單日票房统計

截至21:38分你的名字在韓國票房有401,707,200원(一千多萬台幣)(二百五十多萬港幣)(1月4日單日票房第一)

好想睇多次三葉整口嚼酒個part

再刷

小心比巫女詛咒

個台仔買左4本外傳,5本本傳

觀賞用,傳教用,收藏用,送禮用

韓版pv,剪得叫做同其他地方唔同

幾高質 尤其信濃町步道橋個位
好過大陸段垃圾多多聲

再鋒利既刀都有生鏽既一日
今日香港排名22

差唔多落畫
MCL又一城仲有場最後一刷

出左咁多日又減場又盛已經預左,唔好話香港日本自己票房都跌啦依家仲有人買果d多數都係fans重刷

1月7,8日睇言葉、秒五同雲彼
週末先得閒睇戲
希望捱到月中等我睇多次先落啦

快啲出bd就可以係屋企刷

法國韓國先啱啱開始上
中國會上到月尾
日本long run隨時上多兩個月
最快都要半年之後啦
之前仲傳話10月先出添

再者屋企電視同音響點都唔會正得過戲院

呢個真
每次彗星跌落黎同三葉死前個下叮一聲都好震撼

OP:夢答案
插入曲:前前前題
ED:甚麼也沒有

直木賞作家・石田衣良氏： 「君の名は。」の監督の新海誠さんも若い子の気持ちを掴むのが上手いと思いました。 たぶん新海さんは楽しい恋愛を高校時代にしたことがないんじゃないですか。それがテ
ーマとして架空のまま、生涯のテーマとして活きている。青春時代の憧れを理想郷とし
て追体験して白昼夢のようなものを作り出していく、恋愛しない人の恋愛小説のパター
ンなんです。 付き合ったこともセ○○スの経験もないままカッコイイ男の子を書いていく、少女漫 画的世界と通底しています。宮崎駿さんだったら何かしら、自然対人間とか、がっちり した実体験をつかめているんですが、新海さんはそういう実体験はないでしょうね。実 体験がないからこそ作れる理想郷です。だからこそ今の若者の憧れの心を掴んだのかも
知れません。
- 君名能擄獲年輕一輩的心，或許是因為新海桑高中沒真的談過戀愛吧？
- 做出這種中心思想架空像是追尋青春時代憧憬的理想鄉，白日夢般的作品。 是典型不談戀愛的人所創作的戀愛小說模式呢。
- 處男主角
- 不過也正因為如此他抓住了時下年輕一輩的心也說不定。

新海誠：
雖然最近得到了各式各樣的寶貴意見， 但是為何非得被像是能透視般的素未蒙面之人， 從我人生經驗的有無，一路指摘到有無活著的感覺不可呢...笑了。

我附近間三聯已經冇哂君名正+外傳係架,唔知係賣哂定唔放出黎定點,所以唔知佢會唔會入新貨送果個新贈品

6點個陣，係商務書局個網仲見到有「你的名字」小說
啱啱再上去睇已經冇左⋯⋯係咪已經冇得賣
頭先先去左大眾唔見有
仲有邊到有現貨賣？

信和一代果d應該仲有既

(C91) [にわとりとわに (大気)] 君のそば。 (君の名は。)
純愛催淚彈

一d都冇變 D色都仲係咁靚
...冇變係咩意思
...

最強的結

又點啊?

推po 比人話

你地星期六日睇邊幾場？

呢幾日應該會去睇埋最後一次

你的名字 韓國上映首日票房冠軍

首日觀影人次超過21萬人 票房則是約10億韓元 約等於1億日幣

中國的部分 票房來到5億6600萬RMB左右 預計會延長上映到2月初
日本本國的部分 因為年假六連休跟Radwimps在紅白登場的關係 票房又創下一波高潮 已經第19週了還回升到週末動員第三位 (從暑假賣到寒假的概念) 累計票房大概是223億左右(推估) 在1/13上映IMAX前應該能超過230億 靠著IMAX一月底就能來到240億 冰雪奇緣的256億不知不覺也進到射程範圍內了呢...

韓文真係好撚難睇

估唔到有機會挑frozen機

一代貼左紙話買曬,要等角川再版先有得買

之前畫龜甲縛同結婚果個畫師的新作
不過今次三葉隻眼畫得有d怪

「你的名字」海報年曆、名言萬年日曆、撲克牌發售情報

真係好多fans

點解taki咁鐘意抹窗

邊度睇到？

掂到奧寺 果時

隔離你的名字打緊美國隊長

8bit版なんでもないや

水尾開始淡岀
有無人去飛驒個展覽

hi 我有credit返你地

如果唔係隕石而係大陸個太空站跌落糸守
唔知點解個故事即刻好似on9好多

末日兵器？中國太空站失控 下半年墜地球

又一城同圓方邊間戲院好d

發生咩事？

但支那媒體則強調，地球的海洋面積廣大，要大家不必太過擔心。

[2016傑出電影] 美國隊長3 VS 你的名字

btw 蘋果fb有人笑人淨係識君名係港豬

係都係屌蘋果先啦，係蘋果用張圖先

日本宇宙情報網站《》報導，中國於2011年發射的太空站「天宮一號」，因為失 去控制，將於今年下半年墜落地球。且受到失控的影響，無法預測確切的墜毀時間及墜落 地點。

中國載人航太工程辦公室副主任武平日前向新華社坦承，「因為機器或技術上的原因，天 宮一號已失去控制。」總重量約8噸的天宮一號，是中國研發的一個目標飛行器（太空站 雛形），於2011年9月29日發射升空。武平自信的說：「天宮一號作為實驗基地（太空站 ）已服役了四年多，差不多是最初預期壽命的兩倍」。

雖然武平強調，「據電腦計算和分析，天宮一號的絕大部分，應該會在墜落時燃燒殆盡。 」但美國哈佛大學的著名天文學者麥道威爾（Jonathan McDowell）警告，「天宮一號」 的引擎等高密度零件，不可能被大氣層燒毀，將會墜落地表。

由於失去控制，目前只能推 測出，零件的墜落區域會介於北緯43度至南緯43度。 人造衛星退役後墜毀，時有所聞，但「天宮一號」處於失控狀態，因此無法預測墜落地點 。雖不排除墜毀在人口密集的大都市，但中國媒體則強調，地球的海洋面積廣大，要大家 不必太過擔心。

人造迪亞馬特彗星

kataware doki 越聽越好聽

等睇有紅二代日日刷君名到上瘾
跟住落畫嗰陣禁制引導太空站跌落諏訪

映画『君の名は。』韓国の映画ランキング第1位で、ついにアジア６冠達成！ 国内の 気になる最新興収＆動員数は……？
大ヒット上映中の新海誠監督作品『君の名は。』が、1月4日により韓国でも公開スター ト！ そしてなんと、初日の興収・動員で第１位デビューを飾りました！ さらに公開 初日で興収１億突破、動員13万人越えの快挙を達成です！
そして日本映画が韓国の映画ランキングで第1位となるのは2004年の「ハウルの動く 城」以来13年ぶり！ これで、日本、台湾、タイ、香港、中国に続きアジアで６冠を果 たしました。『君の名は。』は、既に世界125の国と地域で海外配給が決定しており、 今後も、各国で順次公開予定。
正月興行を迎えた国内の最新成績は1735万人、224億円を記録。1月13日からは全国 の一部劇場にてIMAX上映がスタート（2週間限定上映）。大迫力、かつ高品質の映像と 音響で本編を更に楽しむ事が出来きます。
国内最新興行成績はコチラ！
●2016/8/26～2017/1/5 133日間 動員17,350,485人 興収22,491,589,800円
六冠

之前網上訂左小說套裝連海報
點知頭先打黎同我講無晒

訂得太遲?

your fucking name

呢張好正

結衣

我記得有人整左動畫版出黎

link

救命仲要結衣你名mix埋
要幾耐先脫到毒
利申 3刷你名 2刷逃恥

嗚哇好正呀!!!!

睇完第11次

x2

之前中完君名毒,而家中埋逃恥毒

已經唔記得對上一次追日劇係幾時
兩樣野加埋真係毒到癡孖筋

有冇大約翻譯

唔知係咪old news
信和M同二樓有設定集同walker

炒價,好似話貴過第度買~100

台灣就黎有IMAX 好想睇

飛過去

打工仔邊有咁易飛

搵日星期六日過去,飛台灣~個半鐘左右就到

討論我？

書軒早幾日有walker,visual guide現貨

17刷

動畫大致上有三種，一種是看了一兩話就看不下去的，一種是看完一次後就忘記的，還有一種就是可以反復看每年重溫的。

雖然對動畫是看完就忘還是會重溫看是由觀眾自己的感受所決定，流行的動畫在製作方面融入的思想和感情能引起觀眾的共鳴，但經典的動畫是可以跨越時間和時代引起觀眾的共鳴。

名監督富野由悠季對於時下在日本乃至全世界都大人氣的《你的名字。》，就表示這是一部目前時下流行的作品，但五年後再看的話就會感覺奇怪。

情節可能奇怪，但感受唔會囉

上到1月18日都仲有
不過係寶石戲院

《你的考試》預告篇
勅使: 你考卷該不會沒寫名字吧？

富野,你套f91我睇完一次都唔想再返睇呀,更加唔好講你套g伏我睇都唔想睇呀

睇咗幾集唔知做緊乜所以棄咗
F91睇到訓咗

睇左兩集,唔知up咩鳩野

你的Retake

寶石戲院會唔會好過德福同又一城

言葉真係好好睇

準備返去三年前搵三葉

邊道訂嫁？
好想要但amazon唔送HK

寶石戲院係舊式戲院
價錢便,但設備一般

仲殘過巴倫紐？

imax預告

下面comment幾條友問咩係IMAX
坐撚左幾耐

應該殘過

香港無？

無消息應該都無

可能人哋睇開private theatre

香港如果有imax一定狗衝

呢個真 分分鐘imax都n刷

新海誠韓國訪問,補完左故事超多野例如一葉八年後仲生唔生存,三葉taki君既將來,兩個人會唔會出現係後續作品度

之前既翻譯版

Q34 在手上寫「喜歡妳」的理由，為什麼不寫名字?

A34 如果真的寫姓名住址，故事會太早結束。瀧提說要寫下名字的時候也許一開始是想要
寫姓名的，但下筆的瞬間感情湧出的結果就寫下「喜歡妳」了。在手上寫「我愛妳」
太過沉重所以就改成［喜歡妳」了。

我反而接受台灣網友既睇法
唔知係咪誠哥懶得解釋定真係觀眾諗多左

架車未上映已經退役

頭先入場睇埋星之聲

因為播完秒速5cm接住落既關係好大反差

做乜鬼畫到粉俠傳咁

啱啱睇完言葉
走果陣聽到有對男女話咩早知唔睇
心諗

Q30 電影完結後兩人的將來

A30 日本已經有很多同人誌了，請看pixiv

經誠哥金口一開，野史變正史

Q18 為什麼三葉與瀧有三年的時間差，還有奧寺與三葉都比瀧年長的理由。

A18 一開始的原案是設定五年的時間差，是因為認為五年時間比較能淡忘事件，還有2016
年與五年前的星期幾都剛好一致。不過還是要參考觀眾的意見。我自己是認為還是有
喜歡年上系的觀眾，但要考慮一兩百萬觀眾的想法，一般來說女性比男性年長三歲是
比較能夠接受的範圍。

(OS:還是有喜歡年上系的觀眾X 還是有喜歡年上系的導演O)

啱啱挑完

一腳踢算勁啦（同袁生比）

有條撚屌帶埋個細路入場睇秒速
野都未識講就已經感動到喊

5年就冇左唔夾時間個bug
但係三葉就要等成10年

唔識欣賞

誠哥嘅戲有深度
冇返咁上下經歷,年紀，思想唔成熟係睇唔明（eg小學雞）

本來誠哥嘅嘢就唔係咁易入口

睇唔明嘅就會覺得悶
言葉成套嘅感情細膩、文學味,睇十幾次都唔厭
個陣第一次睇,雖然係短篇
但睇完sad咗好耐,有種淡淡嘅傷感、孤獨嘅悲傷
btw由言葉開始 誠哥行輕快路線

言葉都有

TV ASAHI每周日早上九點的小型音樂會節目「題名のない音楽会」 本周(1/8)的主題曲「テーマ曲の秘密を知る音楽会」 (了解主題曲祕密的音樂會) 其中一曲就是當紅的君名主題曲 並且邀請新海誠出席
「君の名は。」メドレー
作曲： 野田洋次郎
編曲： 萩森英明
ピアノ： 實川風
サクソフォン： 高橋弥歩
チェロ： 水野由紀
指揮： 海老原光
演奏： Ｆ．Ｓ．スペシャルオーケストラ
日本網友提供的可收看片段(低畫質低音質 不過也沒辦法了XD)

音樂會演奏你名既歌

未開場已經喊

試過有人睇到三葉去東京搵taki果段睇到笑左出聲

果段咁sad都笑得出

好明顯唔關事啦

-你的父母-

星期日，下午兩點，某商場一間戲院賣飛處外，長長人龍頭位，一對模範恩愛夫妻正打算同啱啱考完試嘅寶貝仔睇場戲輕鬆吓。

男人：「今日有乜戲啱小朋友睇㗎？」

此時阿仔已經叫住要睇妖怪手錶-

戲院職員：「妖怪手錶吖，不過就5點場。」

男人睇一睇手錶就同老婆講：「而家先兩點，點等到五點，我今晚重要番去睇波架，曼市大戰呀，快D拿拿林睇完番屋企煮飯啦。」

正當佢地完全唔覺自己阻住後面條隊嘅情況下，後面人羣開始鼓燥，呢個時候女人大膽地作出一個佢認為一生中最明智嘅決擇-

「不如睇果套呀，果套呢，呢排好多人講果套呢，好似叫你的咩咩㗎呢？我聽電台DJ話好好睇，好好笑㗎！我番工果度D男仔都話好好睇㗎！」

職員呢個時候就答：「係你的名字。」

男人聽到呢個戲名，感覺上好似邊度聽過，彷彿好似一隻熱門馬嘅外號，一陣陌生又熟悉嘅感覺，諗咗陣就問戲院職員；

「係日本定美國架？」

「係日本嘅。」戲院職員答；

「哦！係宮崎駿嘅，我知啦。」男人滿有自信咁講，其實喺男人心目中，美國會做卡通嘅只有迪士尼，而日本會做卡通嘅就只有宮崎駿。

「吓...可以咁講嘅...」戲院職員支吾以對，亦唔打算多作解釋，只想盡快打發呢幾個人，因為戲院經理已經企咗喺佢後面，睇吓點解咁耐都未賣到飛，而買飛人潮已經越來越多。

「咁呢套你的名字吖，兩點，兩大人一小童。」男人邊講邊拎出銀包，拎出現金；

「咪住！用乜嘢卡有折之類呀？百達通有無得蓄分？」女人突然從後㩒住男人銀包，精打細算嘅佢當然唔可以放過任何好處。

再過五分鐘，戲飛終於買到，由於已經遲到，所以佢地都急急腳入場。

未完待續

好多人搞唔清楚「卡通」同「動畫」嘅分別，最近上映嘅《你的名字》又再一次印證呢個謬誤。

以下係真實對話：
「喂，有冇睇《你的名字》？」「吓，咁大個人仲睇卡通片？」

我都懶得同佢解釋太多，一個連卡通同動畫都分不清嘅人，有乜好講。

每次有人批評動畫上唔到枱面時，我都會反駁佢添布頓嘅《Nightmare Before Christmas》《Corpse Bride》《Frankenweenie》都係動畫，更拎過唔少獎項、登上過奧斯卡舞台。

無知唔係罪，唔承認自己無知先係，動畫係世界舞台上面開始受到重視，而你仲係將佢停留係童年式嘅娛樂，更將動畫＝宅男，係毒嘅表現，代表你份人無進步過之餘，仲非常無知。

次次上嚟都俾ching 追擊
想點

想學野
可以解釋一下嗎

個人認為
要睇下個套作品既定位
勇者系列早期既黃金勇者/勇者特急可以叫卡通
又可以叫動畫(兒童向又得成人向又得)
但最後個套勇者王就好難被稱成卡通(成人向多)
而史努比/米奇就通常會用卡通形容(兒童向)

日本風格嗰啲叫anime
美國風格嗰啲叫cartoon
噉分就唔使煩

好明顯係有d人(包括外國人)睇戲少
如果睇過Up, Wall-e
點會叫佢地做卡通

至於點分我覺得可以用觀眾年齡層同作品genre 去分

陶傑:給「長城」拆磚頭
中國借殼美國好萊塢的大片「長城」，慘遭中國觀眾詛罵劣評，中國政府為保護國家電影業，下達禁令，不准妄議。

共產黨震怒，也是可以理解的，因為同期排映的另有美日兩齣：「鋼鋸嶺」和「你的名字」，同獲中國觀眾一致的讚賞好評。

中國年輕人為什麼戀美崇日，卻鄙棄中國貨？須知「子不嫌母醜」，「長城」再不好看，也是一齣美中攜手大戰怪獸的綠布景電腦特技大片！頂尖的張藝謀操刀，今天中國有了錢，才請得起麥迪文來當主角，在「華人與狗不得內進」的國民黨時代，拍「火燒紅蓮寺」時，請得動華倫天奴來中國跟胡蝶一起飛簷走壁加掌心雷嗎？今天中國強大了，中國人還是覺得英美日本，片子什麼都好，認定中國一切都壞，是很不對的，令人痛心。

其實歐美每年也有許多平庸的電影。但因為中國不遵守WTO協議，拒絕完全開放市場，一年給西方電影上映只二十齣，人家自然挑製作最精緻、在外面最叫好叫座的進中國給你看，把中國人看得一楞一楞。你完全開放了，西方三四流的電影都進來，看多了，中國人就不會那麼崇洋了。

中國觀眾看了「長城」，還要主動拆牆，跟長城下的農民將長城磚頭拆下來蓋豬圈一樣，這種劣根性，世代真的沒得改。還要詛咒國寶張藝謀，叫人家去死。張老爺子上一齣戲「歸來」，就是百分百拍自己的心聲和思想，拍得素顏淡恬，中國人卻不屑一顧。

好了，你只喜歡喧嘩打鬥的俗雜色彩，老爺子從「黃金甲」開始，就將色彩的油漆一碗碗往你嘴巴灌：你喜歡這個？好，咱也有，喝呀，啃呀，再喝呀，夠了沒？中國觀眾卻又嘔吐喧罵，罵完景甜，又罵老謀爺。每一齣所謂爛片，一路罵一路看，都有十來廿個億票房。導演和明星，在台上給抽嘴巴，連着銀子扔爛柿菜頭，等下面批鬥完了，才躬身撿拾散落地上的鈔票──這一點，是中國電影人比早年的地主幸福得多之處。地主鬥完，村委書記下令拖出槍斃，是沒有元寶打賞的。

中國人為什麼這樣鄙視和仇恨自己？是困在圍牆裏的狂躁。有一天如果都能越牆遠走，跟着電影「長城」的麥迪文最後去美國，拿到綠卡，才會停止狂躁，平靜下來，直到他們發現蔡英文或達賴喇嘛過境美國為止。真是一個奇怪的民族耶。
19又吹奏

尋日睇秒速，花苗喊果時隔離個女仔即喊

代入左貴樹同花苗任何一個到都會好撚sad

琴日先睇完
其實有個細位唔係好明
係最後一次交換身體果陣
點解入左三葉身體既瀧 會做做下個救人計劃無啦啦又會跑上山搵入左既瀧身體既三葉?

尋日睇小說，話因爲瀧需要三葉去說服佢老竇，所以去揾佢

好主觀喎

明曬

繼續留名支持

電影其實都有交代

係 唔記得左
聽日去hmw貫碟

咁快有BD

【我也終於清楚的意識到..遠野並沒有注視著我..所以那一天 我什麼也沒對遠野說】
看著遠野離開的背影
【遠野雖然很溫柔..非常的溫柔..不過 遠野他一直再看著我的身後..看著我身後更遙遠的某個地方..】
【我希望從遠野身上得到的東西 一定無法得到】
【即使這樣..即使這樣..我想..不管是明天..後天..乃至更遙遠的未來..我也依舊會不可救藥的喜歡著遠野】

呢幕好催淚

咩都唔知 去睇睇

睇完之後嗰種個心"挪"住"挪"住嘅feel真係好撚正

遠野係仆街
利申：無睇過秒5

會唔會有人去過御神體 即係青島

佢a幾

真係幾仆街
但係好撚現實

如果君名男主係貴樹咁
分分鐘冇再交換之後 淨係會係屋企日思夜想就算

邊有咁快有,hmv bd得個吉碟盒仲要用漫畫版第一卷封面黎做封面

我咩都冇做架

taki君版家姐比較易搵著數d

mj

三葉好失望

四葉報告書好正呀
啲日常生活

av情節

你的名字音樂會

你的名字韓國電台訪問,可以聽到誠哥親口讀出忘れたくない人、忘れちゃダメな人、忘れたくなかった人、君の名前は
btw,誠哥自己有講到原本應該已經開始左諗下作係咩結果因為君名大賣所以仲忙緊未諗,一方面想快d見到下作但另一方面又唔想君名咁快落想睇耐d

咁樣提一提先醒起神個發音同頭髮一樣？

三葉呷醋

廣東話版pv同前前前世,感覺女版配得match d,男版有d出戲

好正呀

唔知wow左未
Spotify萌音上線囉

田中將賀畫既line貼圖,要轉日區先買到

新sticker

Taki咸濕仔

想問寶石戲院係咪得即場買飛,冇預售?

我好興奮呀！

好葡萄

巴打原來未起行？ 大學生證明果度要點證明？比香港學生證？

其實高中生再平500yen
可以比張學生證佢睇

睇完記得寫觀後感

「『君の名は。』韓国でドラマ製作を推進」

日本アニメ『君の名は。』が韓国でドラマとして製作されると報じられた。

１０日、ある韓国のメディアは関係者の言葉を引用し、最近人気を博している日本アニメ『君の名は。』が韓国内でドラマとして製作されると報道した。

そのメディアは「韓国上映とともに、ドラマ製作も推進してきた」とし、「アニメーション輸入に続き、版権契約を話し合っている」と関係者の言葉を借りて報道した。

これに対し、『君の名は。』を配給する東宝側は「まだ決まったことはない」とし、「韓国でのドラマ製作の話には根拠がない」と明らかにした。

『君の名は。』は９日を基準に、累積観客数１３３万人を突破してヒットしている。

唔撚係掛

之前ID，而家到君の名は

便利店後續篇

漢城韓星樣男仔同北韓鄉下跳舞勞軍女仔交換?

小早耶都話三葉小氣,但三葉洗taki君d錢一d都唔手軟

taki君用三葉既身體派福利

這件事結束之後,我也要來找這家伙

三葉緊張膝蓋後面會出汗

始終都係冇比老竇發現左之後點樣走返出黎既情節

印象中係咪漫畫有？直接跑岀去

taki幫有請四葉食冰，一啲都唔手軟

怎麼辦?會不會造成他的困擾?會不會很尷尬?
如果見到瀧,他會高興嗎......
但有一件事是確定的。只要相見,一定能夠立即明白:「進入我的是你,進入你的是我。」

漫畫版有補完返跑出去,但如果果時好好地講返係交換左既話

一換返黎三葉就問四葉做咩食左佢既冰

三葉見taki君果時同見老竇一樣膝蓋後出哂汗

她用快要哭出來的心情認真思考,然後鼓起勇氣擠出笑臉開口:「瀧。」
「呃,是我。」
三葉拚命擠出笑容,指著自己這麼說。我感到困惑。
「......你不記得了嗎?」
陌生的女孩低下頭,怯生生地揚起視線詢問。
「......妳是誰?」
三葉吐出小聲慘叫般的呼吸,臉龐頓時變紅。她垂下視線,以近乎消失的聲音說:「啊......對不起......」
國中的我心想:「這個女生好奇怪。」
三葉以混亂的腦袋拼命思考:「明明是瀧,為甚麼......」
「喂!妳的名字......」
「三葉!」「我的名字是三葉!」
三年前的那一天,妳來見過我。
當時的相逢對我來說,只是在電車上遇到不認識的女生向我搭話,馬上就忘記了。三葉懷著那麼強烈的心情來到東京,然後深深受傷,回到鎮上就剪短頭髮。

taki君你個仆街
btw,依部份經歷某程度上同我自己某個個人經歷有少少似,可能咁樣有共鳴我先咁鍾意呢套作品

比三葉捉到話有渣過佢對 ,心諗四葉真多事但又唔夠膽講其實次次交換都有渣

我覺得不太適合,感覺有點太小孩子氣。基本上,她根本沒必要把頭髮一口氣剪短。誰叫她要擅自跑來找我,又擅自受到打擊。我喜歡的是黑色長髮!
之後比三葉揭穿講大話仲心諗同女仔對話實在太難

其實三葉等到黃昏之時先講，即係佢都唔介意啦

三葉立即綻放花朵般的笑臉。她拉起我的右手,筆尖貼上掌心。
咚。
我往下看,發現筆掉在地上。
三葉消失了。
「......妳是誰?」
「......我為甚麼會在這裡?」
「我......我是為了見她才來的!為了救她而來的!我希望她活著!」
「很重要的人,不能忘記的人,不想忘記的人!」
「妳的名字是甚麼?」
如果世界是如此殘酷的地方,那麼,我要單憑著這份寂寞,傾注全副精力繼續生活,我要憑著這份情感繼續掙扎,即使分隔兩地、再也無法相逢,我也要掙扎,一輩子不會放棄

「弄壞腳踏車的人要我跟你道歉。」
「啊?誰弄壞的?」
「是我。」

我喜歡你
「這樣寫,我怎麼知道名字......」
我已經不再害怕任何東西、不再害怕任何人,也不再寂寞。
因為我終於理解。
我愛上你了。我們彼此相愛。
所以,我們一定還會相逢。
所以,我會活下去。
我要活過這場災難。
不論發生甚麼事,即使是星星墜落,我也要活下去。

有將糸守鎮的龍神傳說與彗星來訪連結在一起的民俗學論點,也有讚賞或質疑強制避難的糸守鎮長其強權的政治議論,甚至還有主張早已有人預言隕石墜落的神秘學說法。
都市傳說七分假黎都有三分真

三葉對奧寺既承諾由taki君實現

赤瞳巴睇左earthbound未
仲有D小說你係邊到copy過黎

萌音戴果對係咪onkyo果隻cm黎

小說版end唔同電影版，我覺得小說版做得好d,無果個好似搭訕既台詞,兩個人直接感應到情感心領神會一齊回頭一齊出聲唔需要更多既言語,最後......
－你的名字是？

btw,之後仲有外傳,睇埋外傳囉埋d資料後考慮自己渣返支好耐冇渣過既筆去製瀧三糖

三葉心入面既taki只係一個鍾意渣 既變態
3年前既電車羞恥play,之後比石仔兜頭掟中
跟住有人山長水遠黎救返生自己
都唔及對 比人渣同自己d口水比人飲

TAKI心諗你唔係應該好感動架咩

外傳未睇岩岩先睇完正傳
小說d字係自己睇完手打

taki君完全唔明點解三葉會嬲
btw,呢樣你就唔知啦,男女都好如果自己d醜態當住自己鍾意果個面前曝光既話一定超羞恥,繼而惱羞成怒,更加唔好講揭發果個咁岩好就係自己鍾意既人

好狗
明明三葉洗咁多錢 仲要由鄉下去搵佢

睇完第12次
想問下邊度重有小說賣

邊區先

「......瀧在這𥚃......！」

元朗

「三葉，我來找妳了。」

「這樣，我根本不知道你的名字啊。」

我覺得三葉短髮靚D

扎頭版

係，唔扎好D

Why not both

幾時整啫?

用緊ve唔想又整多對

話時話我地問瀧三人平時去開個間咖啡廳有無實景聖地？定係虛構出黎？

btw得閒過黎旅遊台探我

應該無

幫你補link

有人知聲之形幾時上？

就落
但有排先出BD
點捱

見neo film其他日本動畫都排晒期
我諗起碼都要3、4月

之前係淘寶買既日版cd同老翻組紐都到左,
商務訂左果兩本小說都仲未到
animate訂果本visual guide唔知幾時先到呢
補圖:

如果住新西可以去書軒

習慣成自然

推
陣間追下post 先

跟住播Rain 鏡頭zoom out

鼓勵我買兩套

有冇巴打可以交換hmv送果款postcard呢兩張重覆

我呢張有3張添呀
不過其他都冇重複

點樣先有得送
琴晚我買左成萬yen

終於喺牡丹樓聽吓次夢燈籠

我total四張點知係每樣兩張

HMV果邊依家好似完左活動

1月9號完左

起碼要三個鐘先聽得哂三首

台仔imax觀感

然後三葉的內褲看的更清楚了

又到發糖時候

白色

越南版pv

白雪雪

hmv 買左 cd? 128

似咩??
呢個??

幾靚

想睇赤色之瞳既post, 係呢度揀追故模式方便啲，定係舊登睇post 方便啲

整完出黎成品係咁嘅
所以應該係啦
btw呢對唔係我嘅，呢對野個主人耳窿細，所以我都試到

高登掛,果邊依家差唔多又係得返我一個

呢段成日都有人笑
唔係好笑，係恥笑
佢地恥笑三葉

艾凡巴打會唔會睇IMAX ?

好好笑

無追post

係JR列車上既第九個鐘
而家先的起心肝睇小說
原來克彥係煙鏟

3個哈根達斯就可以收買到

地盤佬點會唔食

全套:

日本落晝未,同埋有冇BD消息

我都想知美國上映未

未
無

睇嚟日本随時頂到4月
另外日本方面見港中韓台泰都收得
跟住可能積極傾多幾個國家上映
之前傳話10月先出BD唔係無可能

我發覺我自從幾日前睇完套戲
就已經中左毒
不論地點限制、穿越時間，
我的心中有的就是你…

人在東京，邊度仲有得買你的名字既海報？？

東京間cafe好多野賣
不過最想要既電話殻只有iphone7，冇7+

睇完第13次

232億 過埋Frozen不是夢?

有無巴打有呢張岩iphone 7既wallpaper

【「日本奧斯卡」獎項揭盅 《你的名字。》橫掃4獎】

被稱為「日本奧斯卡」的日本電影學院，日前公佈第40屆得獎的各個電影及電影工作者獎項。其中由新海誠製作及導演的大熱動畫電影《你的名字。》，就總共奪得了4個獎項。

票房突破200億日元的《你的名字。》獲得獎項分別為最佳電影（優秀作品賞）、最佳導演（優秀監督賞）、最佳劇本（優秀脚本），及為電影包辦音樂的樂隊RADWIMPS獲頒最佳音樂（優秀音楽賞）。樂隊主音野田洋次郎，昨日在Twitter撰文感謝主辦單位的獎項。

雖然《你的名字。》是今屆動畫界的大贏家，但實寫電影方面卻是《真‧哥斯拉》的大獲全勝。合共奪得11個獎項的《真‧哥斯拉》包辦了不論是演員的幕前獎及監督、美術、剪接等的幕後獎，可說是整個電影學院獎的大贏家。

呢堆正

被稱為「日本奧斯卡」的日本電影學院，日前公佈第40屆得獎的各個電影及電影工作者獎項。其中由新海誠製作及導演的大熱動畫電影《你的名字。》，就總共奪得了4個獎項。 票房突破200億日元的《你的名字。》獲得獎項分別為最佳電影（優秀作品賞）、最佳導演（優秀監督賞）、最佳劇本（優秀脚本），及為電影包辦音樂的樂隊RADWIMPS獲頒最佳音樂（優秀音楽賞）。樂隊主音野田洋次郎，昨日在Twitter撰文感謝主辦單位的獎項。 雖然《你的名字。》是今屆動畫界的大贏家，但實寫電影方面卻是《真‧哥斯拉》的大獲全勝。合共奪得11個獎項的《真‧哥斯拉》包辦了不論是演員的幕前獎及監督、美術、剪接等的幕後獎，可說是整個電影學院獎的大贏家。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2016

池袋個間？ 我過兩日出發
仲煩緊邊度有週邊比我掃

要搵下

專心過馬路啦

mcl君名得返兩三場

睇埋佢

最尾幅圖三葉隻手

得mcl先咁長情而家仲有

係 hmv都有小小野買，仲有得抽禮物

新年想佢唔好落衝下票房

三聯正外傳返左貨，又擺返出黎賣

Radwimps做Coldplay演唱會嘉賓
利申: Coldplay fans

BD1/6出?!

正中死穴

有冇海報

無睇過言葉唔明

咁難明嘅

出英文版前前前世

邊到出

北美

4月7先上映
慘

youtube有人將成4隻歌全部翻譯哂做英文仲唱埋出黎,幾好聽

前前前世副歌d字差唔多

有冇人知幾時會出碟

英文版前前前世試聽,感覺怪怪地

台灣聽日落

琴日去老麥買野食見到櫃枱pack餐果度有個後生女綁住三葉頭返工

圖?

冇電冇影到

罰你去多次

今日又忍唔住去左寶石戲院睇最後一場
比想像中多人(勿相認)
催淚多次

還未開正傳和外傳小說睇
特意買多套唔拆開收藏

黃昏之時鋼琴版

星期六係咪最後一場
Mcl都後返一間一場

睇定d先

睇人有個post話想係自己結婚果時播d動畫歌叫人有咩推薦,結果有人推叫佢播one more time one more chance,好似怪怪地
btw,飲飲下聽到我會想炸電車

每日新聞社的「毎日映画コンクール」電影賞公布今年度受賞者

「シン・ゴジラ」 日本映画大賞、美術賞
「この世界の片隅に」日本映画優秀賞、音楽賞、大藤信郎賞
「君の名は。」 アニメーション映画賞、 TSUTAYA×Filmarks 映画ファン賞 日本映画部門
新海誠導演表示，04年第一次發表的商業長篇「雲的彼端」獲得 アニメーション映画賞，現在回顧當初未熟的作品能獲得如此高 評價，因而得到相當的鼓勵。今天能再次獲獎不僅感觸良多也非 常高興。
「君の名は。」從去年8月26日上映以來就持續長紅，票房已經突 破230億日圓，進佔日本本土電影賣座的第二名；而在世界各地上 映的成績也相當亮眼。許多影迷也提及不知道進電影院看了多少次 ，新海導演不僅非常開心，也十分感謝這些影迷。不過也因為出乎 意料的大熱賣，導致下一個作品的製作遲至最近才能開始進行。
新海誠表示希望製作讓觀眾領略到「察覺自己不知不覺忽略的事物」 的電影作品。所謂人生，就是人們追求著各種幸福，但卻無從判斷 幸福是否垂手可得，如果能執導出一部傳達這種感覺的電影就太榮 幸了。新海誠的世界也繼續的深化中。

下作,幸福的距離

佔左我筆直一半

全部果邊買

\「你的名字。」日本官方試玩團正式始動！/
大家覺得電影「你的名字。」中的場景如何？
「你的名字。」的場景很多都取自日本岐阜縣飛驒地區和東京都內。
如果想跟隨瀧和三葉的腳步遊覽這些地點的話，大家就不要錯過以下的內容喔！

「你的名字。」日本官方體驗團
【招募日期】1月20日至2月28日
【旅遊日期】未定，預定為2017年3月1日〜4月30日其中5日4夜
【名額】30個^ (如申請人數過多，將以抽選方式處理。)
【費用】全免
【報名網址】

立即報名，一起去尋找那個未遇上的你吧！

^ 招募將於全球同時舉行，各地名額合共30個。

官方新聞稿：

上白石果隻碟 香港有冇??

而家香港碟買隨時仲貴過係amazon買+運費

都話左mcl早一日先update架啦,星期日都仲有場

星期一仲有

明日或星期一仲有機會睇多次

我見今日又一城座位表賣左近一半位
上映超過2個月黎講係咪算勁

今日平均每場有76人

今日九龍灣都賣左一半座位

天然呆

外傳

根本就係2p版三葉

台仔開箱

有無巴打睇左今日場德福

三聯收起左堆君名變左賣5cm,加納果本厚誠哥果本咁鬼多既

呢個真係必買 用一世都得

Amazon買左放公司

萌音生日你地點興祝？

今日係君名上映以來最黑暗既一日...

2場加埋29人

包場

總會有咁既一日既只係遲早問題

有冇中文

再係咁落去的話，到佢地生五葉果陣，邊個願意去做三葉去生

你個quote真係
之前睇過段故，話三葉好驚生BB，於是含住啲米吐落Taki口度。之後留低字條叫Taki加油

六本木之丘真係好撚伏

【国内映画ランキング】「君の名は。」首位浮上、興収は235億突破！

公開22週目に突入した「君の名は。」が、週末2日間で動員12万4000人、 興収1億7400万円を記録し、昨年11月19日・20日のランキング以来となる 9週間ぶりに首位に返り咲いた。
公開150日間で累計動員は1815万人、興収は235億円を突破。
韓国でも公開19日目に累計動員数が300万人を突破し
好調「この世界の片隅に」は、公開スクリーン数が198まで拡大し、 週末2日間で動員7万人、興収9200万円をあげ、これまでの週末最高値を記録 前週の8位から７位にランクアップし、11週連続10位内をキープ 累計動員は110万人、興収は15億円を突破した。

全球票房目前累計：3.06 億美金

中國 到1/22止 8355.6萬美金
日本 至1/15止 2.02億美金
南韓 至1/22止 2110.7萬美金

台北票房觀測站

統計到 1/19(四) No.8 #你的名字 32.6萬，累計: 8952.6萬

出BD未呀

奧斯卡名單將公布網路首度直播| 娛樂| 中央社即時新聞CNA NEWS

仲有6個鐘就知君名入唔入到圍

日本都未落起碼半年之後先得

男人既浪漫

咸濕仔taki君

仲有5分鐘就公佈入圍名單

好多人提『君の名は。』

提名有紅龜冇君名

無睇過
岩岩睇左條trailer
唔會有意慾睇

我指紅龜

反而覺得唔入圍係好事
估應該都係zootopia 贏

快啲開工整下套作品好過啦

誠哥絕對有潛力再進步

可能經已賺夠一世要用嘅錢
係都嘆返幾年先
除非好似手塚/藤子/宮崎駿咁有鋪癮唔做唔安樂, 死都要出嚟做嘢

生生下痛到又暈下又醒下, 我諗果陣情景都幾搞笑

係出面去同係屋企去有咩分別

有幾多落到誠哥袋都未知
btw, 誠哥好似話近排終於可以開始度新作

一個人vs有其他女仔

公視除夕連發！播出《追逐繁星的孩子》、《言葉之庭》

回文先係最好笑,ptt有人問點解唔年三十播5cm之後比一大堆人屌睇完仲洗過年咩

最後得返一場係德福,但年初一都仲有場應該會上到過完年

8人氣

仲有場已經好好

出面去唔通冇廁格

睇個勢好似頂唔到去2月14

睇嚟似係非不為也是不能也

睇樣就難啦

準備喺飛機第五刷

唯有頂呢個POST

taki真係識食

電子版:

本野有冇得拎走

冇呀 我都想

囉入廁所入落袋

上個月坐CI未有得睇
EK就有左好耐

三葉有揸過瀧果兜野咩

第一次交換果陣摸咗下算唔算

屙尿果時

笑死
願望成真

互相玩殘對方人際關係

去到2月1日仲有，就黎3個月
襯呢幾日放假又想去睇

出左英文版

漫畫版最終話已出

三葉角度呀

好正 補完咗幾多野

好耐無入黎

兩個角度都睇哂

上網搵極都搵唔到英文版既歌詞
成堆都係日文英譯
邊到有真正歌詞

近排睇左某部愛情片，如果將結局套落你的名字到
瀧同奥寺一齊，仔都生埋
瀧同三葉重遇個一刻，雙方有番之前記憶
之後無奈相視一笑，感覺都唔錯

之前誠哥會收到過百億封刀片信

聽朝果場就快爆哂

如果係的話到時除了票房好收得之外 連帶刀片信亦都好收得

後日個場都係

應該會收好多刀片信
咁啱兩部都係五年後重遇,所以ff下

冇啦啦爆得咁快...

得返一場，緊係爆得快

如果咁嘅end 一定少好多重刷
睇完之後有排都平復唔到

咪好似秒五咁

想再睇的的話最後衝線 明早場已爆

口講最後一次,事實係睇多幾次

見佢2月2日放咗入新海誠的世界，即係打算長播？

尾寫咩4月23 係？

Back in the Zenzenzense 'til this day been looking everywhere for you

夢燈籠英文版

再唔睇就真係等幾年後下次新海誠出新戲時，如果mcl 肯整返個回憶錄先有機會再係戲院播

戲院睇點都好過喺屋企睇(除非你好有錢)

Rthk2播萌音中

好似吊緊條命咁，而家去到星期六…

呢個漫畫最終回將於4月23號賣

推下先

我又推下先

有冇可能影到須賀神社條樓梯個角度係完全同poster一樣嫁
將poster同真實場景一邊一半完美無暇咁痴埋有冇可能做到

【好靚呀】油麻地果欄唯美晚霞 媲美新海誠電影海報
是日立春，本港天氣清涼，今日黃昏時份，油麻地果欄上空出現極為唯美的晚霞，粉藍粉紫色彩斑駁了夕陽金光，畫面令人聯想起日本導演新海誠的人氣電影作品《你的名字》。

咁都有得溝埋黎講

做乜嘢

今日又爆左場

好似好難

今朝睇個座位表只係剩返頭2行, 第3行開始就坐滿哂
我諗如果mcl 只係每逢星期六日/假期時上映
應該可以播好多個月

即係每個星期都賺同一班人既錢

完全同意, 而家通常都係同一班人睇
不過一星期$50 = 比茶餐廳一餐飯貴少少
隔左一排唔睇的話, 心裡面好似差咁D野

高手

00:23 R頭果下我以為唔知對方叫咩名

C3角川有visual guide同walker買，未買就記得好買

C3都係得日版?

暫時冇中文版
收藏都值啦

日文版一早買，如果有中文就去馬

終於返左黎, 大陸上唔到連登

英文版前前前世,夢燈籠,火花,係冇なんでもないや

支那而家真係鎖曬VPN

搵到,一開始聽差d認唔出

好似未鎖哂,大陸連唔到

櫻花落下的速度是每秒五厘米， 我該用怎麼樣的速度，才能與你相遇。 ——秒速五厘米

雨滴降落的速度是每秒十米，我該用怎麼樣的速度，才能將你挽留。 ——言葉之庭

隕石墜落的速度是每秒十千米，我該用怎麼樣的速度，才能將你拯救。 ——你的名字

聽哂4隻英文版,火花同夢燈籠比較好,其他兩隻都怪怪地

安妮獎君名有兩個提名但又輸左比紅龜

なんでもないや 真係好好聽
聽到上咗癮
三葉版正啲

啲字一時好密一時又要拖長

台灣有人自制瀧三利是封,放埋source自己可以印出黎用

落下既加速緊

已經唔記得左

大學版

殘留既記憶

有無巴打中晒你的名字毒
我毒到轉埋電話做三葉個電話鈴聲 iPhone 個鈴聲好似叫 "Circuit"

飛機又loop左一次

我
一月中先去睇, 已經中左3個星期
點算

呢個帖D人好似係"過度攝取你的名字元素而發作的患者"

瀧自摸5年
三葉自摸8年

MCL 德福 唔知會上到幾時呢
現時每日1場 11點幾
可以捱到幾時

依度既大把中左毒3個月

希望最少捱到11號

腦海中纏繞3個月...
我諗我到時會暈低

睇咗差唔多四十次，都夠皮，要沉澱吓

四十次
我而家先7次左右
每次準備開嘅時候
腦海都會浮出三葉，我來見你了

唔係交換左先摸咩

我由第6次開始已經有免疫
頭5次真係上哂腦 睇完心情好屈悶
好記得第1次睇11月底星期六睇完夜場後搞到星期一 二返唔到工 要週圍去分散注意力
到目前為止睇咗都有二十次

摸慣手勢，有muscle memory

你地睇咁多次，唔驚會睇到厭咩
我唔想有一種睇到厭唔想睇既感覺

電影《你的名字》爆紅 動漫食物竟成真
日本大師新海誠動畫電影《你的名字》，去年8月日本上映後，中、港、台、泰國、韓國皆締造票房佳績，日本業者嗅到商機，主題咖啡館於即日起至2/7在池袋Parco百貨本館開幕，把劇中出現的糸守湖、炸肉餅麵包、屋吉野拉麵都化身成真的食物，就連女主角宮水三葉以男主角立花瀧身份，吃到的草莓鬆餅也都有，其他還有象徵彗星的幕斯蛋糕、宮水神社御神體的抹茶聖代，劇中出現過的熱拿鐵以及華麗的星空果凍蘇打汽水等。此外，並同時販售資料夾、壓克力磁鐵、手機座、壓克力鑰匙圈、馬克杯等多達120種周邊商品，影迷們赴日時，不妨也來朝聖一下。

h漫ntr情節

1. 套戲唔算差，毒性幾強
2. 當捐錢畀誠哥，畀錢等睇下一套再好啲嘅
3. 當捐錢畀日本ACG界
4. 贖罪，之前睇秒速同言葉都冇入戲院睇，同埋食咗咁多年ACG free lunch，儘量睇多幾次買返啲週邊聊作補償

睇果時毒癮唔強,但後勁

去到2月7, 即係今日

Can't agger more
為咗聽三葉唱歌走去買埋上白石萌音隻碟
講起言葉 我懷疑wallpaper 誠係腳交
言葉有雪野隻靚腳仲要有腳指 ,你的名字有幾個shot 都係影住三葉隻靚腳
老老實實，真心覺得 你的名字>>秒5=言葉

誠哥100%姊腔+腳膠

瀧上山時肯揹一葉，渡小溪時又肯扶
睇佢既性格都知佢心底有一份同理心

1、2
慢性中毒
秒速/言葉我都未睇，其實我想追返轉頭

between 係咪上映埋聽日

ncl不嬲遲更新,睇定d

新映影片fb 關於果度咁寫...

今日《你的名字。》
2.9《喜歡你的那一瞬間》
...

依家邊到仲有得賣聖地の酒？

有無電話/pc wallpaper 分享下

可能係真

當已經接近無人會討論之際終於比我揾到個email黎註冊做會員

冇再加了, 日子終於要來
向好果方面去諗, 上映近3個月/一季, 的確算長久

仲有我地

好似想跳出黎

支持唔到去2月14,明明仲有幾日

原本諗住去睇埋就落果最後一場，但到入場時間先得閒走得，依家去到都冇左差唔多成個鐘
Btw, mcl 上映中果度已經唔見左君名，正式落畫

依家已經做到taki君去飲酒再度返去三葉度了

跌筆了

跌落黎了

有無巴打有睇日劇《只有北齋和飯》有萌音bb
最新個集有小小位mix 咗你的名字

可惜我今日唔得閒睇
唔係既話一定會入場撐

你的名字是
完全落畫完場了

好耐無上 留個名先

有冇機會好似少女與戰車咁,過一掛排又有場

我原本果個鐘數得閒去到,係失驚無神多多舊野搞先趕唔切去,原本我去到架

無論你在世界哪個角落， 我都一定會再去尋找你

難d,你話好似台灣4dmax戰車係咁上成年先落就話姐

もう少しだけでいい あと少しだけでいい もう少しだけでいいから
もう少しだけでいい あと少しだけでいい もう少しだけくっついていようよ

你係播到一半時都入到場
仍然可以相遇

最快幾時有blu ray

成場~10人左右

終於都落畫 可以慢慢等BD

日本未落可能要等多半年

日本未落未出住呀

冇《你的名字》，就好似冇暑假既八月
冇《你的名字》，就好似唔識笑既聖誕老人

wmoov寫有39人氣喎

睇wiki22週又上返票房第一,依家235.6億
btw,依家除左009好似仲有個720p版本流出左,好似係飛機上播果套,d人到底係點copy出黎

今日星期三冇計
如果係Fb 公開咁講話星期六/日終極尾場, 肯定會多好多人

會唔會等埋美國落畫先有

結果係唔聲唔聲就落左,你話頂到星期六日話最終場得兩日兩場一定全場爆滿

唔撚係掛
不過可能美國落日本都未落

最好就捱到去到情人節應節啊

果晚再整個5cm特別場

可以睇到，睇返我同你回憶嘅電影，係我一輩子嘅幸運

Yes 我都聽聞過果套係飛機版本
只不過仍然未可以清晰到睇到粒隕石旋轉

有可能係因為我用notebook 睇

睇慣電影版本之後，
冇理由叫我睇返d低清版本去止癮掛？

itune暫定1/6上,睇下有冇咁準時

未睇過果個版本,比009畫質差好遠?

個fd外國返前兩日先睇，好彩睇到

畫質清過009, 冇右上角009同左上角property xxx既字, 只係間唔中有一行透明水印行過, 英文字幕
點樣暗示你最好, 定係你想自己搵搵??

利申: 我一定會買BD / itunes / youtube 高清版撐誠哥

我差不多到1月中先留意到呢套電影
都覺得自己好幸運, 好似趕到尾班車咁

一方面心想全世界快D落畫, 等佢快D出碟
另一方面又唔想咁快落畫, 想知佢可以刷到幾多票房, 真係好矛盾

又睇大院好撚爽

咁樣應該唔會有好大分別,我依家通常去thisav度睇009版本

not IMAX

留意得太遲啦

睇YN-009

依家落左先睇咋

【週末興行ランキング】「君の名は。」240億円突破、 「この世界の片隅に」再浮上、「虐殺器官」は13位発進

「君の名は。」は、いまだに週末2日間で興収1億円を稼いで4位。 公開から24週連続でトップ10入りを果たし、累計動員は1851万人、 興収は240億円を突破した。
これで国内歴代興収3位の「アナと雪の女王」の興収254億8000万円まで あと15億円と迫っている。

「君の名は。」中国で上映終了、興行収入95億円

Total Lifetime Grosses Domestic: n/a 0.0% + Foreign:$317,928,885 100.0% = Worldwide: $317,928,885
至 2017/01/29 止，全球 3.17 億美金，其中日本 2.07 億美金， 第二中國 8367.8 萬美金，第三南韓 2515.6 萬美金(至 2/5)。 (這三個加起來大概就佔全球票房九成以上)

發夢見過有隻版有埋蝗語
你當佢全片最清嘅位都係呢幅圖用1080 mon full screen睇再差少少咁上下啦

新海誠《秒速5公分》真人版 網傳董子健執導
〔娛樂頻道／綜合報導〕新海誠執導的動畫電影《你的名字》票房長紅，不僅在當地衝破224億日圓（約台幣63億元），在各國上映也是氣勢如虹，魅力襲捲全亞洲。先前有傳南韓有意翻拍《你的名字》真人版，最近就連中國方面也傳出有意翻拍另一部同樣出自新海誠之手的動畫《秒速5公分》。

據中國媒體報導，新海誠的動畫電影《你的名字》，在中國拿下超過5.7億人民幣（約25億台幣），這也讓新海誠其他早期的作品更多地被中國人認識。網傳這部中國版的《秒速5公分》，將找來演出《六弄咖啡館》而被台灣觀眾熟悉的董子健執導，並由新生代演員鹿晗與周冬雨領銜主演。對此，出品商華視娛樂既沒有承認也不否認傳聞，只表示會在適當時機公布官方消息。而董子健早前亦曾向外界透露自己正在籌備首部執導作，種種跡象看來這個傳言的可信度非常高。

董子健因演出《六弄咖啡館》男主角「關閔綠」一角，而被台灣觀眾熟悉，有傳他將執導中國版的《秒速5公分》。（翻攝臉書）

中國版《秒速5公分》可能由新生代演員鹿晗（左）與周冬雨領銜主演。（翻攝IG、微博）

原版的《秒速5公分》劇情以一個少年為軸心，發展出3段短篇故事，時代背景從90年代開始演到現代日本，雖然沒有高潮起伏的情節，卻有細膩的詩意畫面，正如片名取自櫻花花瓣飄落的速度「秒速5公分」一樣。

5cm

唔想人造人版你的名字🌚

你的名字。 x LAWSON
活動網頁：

活動時間：2/15～2/27
活動期間在LAWSON買指定兩個杯麵送你的名字筆記本

筆記本裡有二維條碼 活動期間可以Download筆記本封面所使用的手機桌布

新海誠監督作品「君の名は。」展

時間：2017年3月8日(水)－3月20日(月) 地點：東京都中央区銀座3－6－1 8F MATSUYA 松屋

即入

成格變左做誠哥專區

話時話我果邊間三聯係咁放d5cm言葉君名出黎係唔見外傳

我覺得依家應該無人會買

電影上左成個月左右先出中文版,明明日版一早出左,角川問題

呢個時候post 張咁既相, 我承認好葡萄

所以我好多精品都冇

三聯有原著, 商務有外傳

唔好搞5cm呀

是咪新書黎

唔係
本書2008年出

Btw, 幾時更新你篇遊記

外傳/小說 邊到仲可以搵到
唔該巴打

6號走佢8號先開

頂我5月先去
咩展覽都無我份

其實信和 中華 三聯 大眾等等都返貨

大書店有貨,信和應該都仲有

間碟

大個左已經經常發行

hehe

接受唔受年齡自己既怒火啦

細個既自己絕望啦

習慣成自然

睇到好亂

唔同時間既自己

佢地2排面對面企都唔知發生咩事

大書店買、同係信和買係咪冇分別？

屌你我14號番香港

瀧打左六年飛機真係想像唔到血氣方剛既23歲會點對三葉

唔好話三葉餓左咁耐會變成點

唔係訂一套果d冇分別

原來尋日誠哥生日

[/quote]

見到這幅圖覺得有種釋懷的感覺
雖然冇咗記憶 但三葉和瀧一樣一定這麼幸福
真的替佢地高興

三葉好可愛

C3角川小說，visual guide同walker大量現貨

入貨好機會

聽緊sparkle 上黎推下post 先 MV版sparkle 真係世界級好聽

係咪真係咁變態

日日聽緊

日日揸波chok棍波

幾$度?

忍唔到又loop 咗下
三葉

日日都要聽返次Sparkle

入到去先 啱啱去完C3
經過角川條隊長到乜咁

唔知有無人提過
去九州既手足不妨去埋

C3見到有唔少cos 三葉，暫時見到有短髮版同巫女服版，短髮版個樣化埋妝幾靚下，係有d 腳粗

年年動物節c3都有人排

淨係見到巫女

打算聽日去，有冇留意到賣幾錢？

walker好似240左右,visual guide我排到已經賣哂唔知幾錢

visual guide $180
walker $240
原價visual guide 1600円+稅
walker 2400円+稅

唔係掛
唔通要訂貨...

walker好似仲有起碼6本係架,visual guide唔知會唔會返貨

中文版

日

設定集同月曆都可以幫巴打買返香港

星期二返香港

先賜酒給巴打
設定集、月曆、萬年曆、啤牌，全部都想要
但會唔會太急

問緊香港角川，但成晚冇回應

有無相

原來信和都有設定集，一樣價錢
仲唔駛排長龍

有無下集

原來一樣錢咁搵笨,浪費我30雞入場

又冇偷影咁岩行過見到姐

如果唔係為睇cosplay同動漫show，去黎真係無乜意思

而Walker 賣$265，冇入到

本身諗住如果角川今日仲有設定集賣的話，會入C3買
好彩赤色巴打報料話賣哂先冇去

做咩唔去,我唔知佢今日有冇返貨架冇問到

your shock!

其實設定集同walker係信和同動漫世界（旺角分店）長期都有貨

4葉無變樣

唔知第日會唔會有其他外傳講四葉呢

三葉陪我過情人節

見展覽時間得12pm -7pm，
就算返貨的話應該都唔會返太多掛
賣唔哂又要搬走

唔怪得要有展覽
原來展覽時去貨速度可以去得咁勁

德福M記播緊スパークル

我屋企附近個間M記播前前前世

啲樣衰既漫畫可唔可以唔好貼

好想睇

心理陰影

我都要中和一下

好靚
大概幾多度?

即日走還是過夜

西班牙版預告

炒價

你的名字是？「宮水三葉」Figure原型手辦製作中！預計將在WF展示

香港賣價一定貴過日本架，想原價買就要去日本

肯定炒到癲

好正

遠距離睇個模ok既,係睇個樣close up同上色係點,我諗應該仲有set係taki君版可以兩個合埋一條樓梯

就黎要開新post

差價幾十蚊，當運費連水腳費都尚可接受

剩係展覽用途？

新post 主題可能真係好似 我愛Amy 咁講：三葉陪你過埋情人節

唔洗三葉陪我啦，去陪瀧啦
三葉是瀧的

係咪要2023年情人節先陪到？
有冇計錯

2021已經陪到

推

2023啦
2022櫻期相遇

番香港了
路人巴我買左設定集同walker
計你八算ok?
tg:lihkg8203

諗法一樣

唔該哂你

好耐無入黎
準備第7個post

『この世界の片隅に』遂に興収20億円突破！『君の名は。』は6位に後退！今週の映画ランキング！

公開25週目に入った『君の名は。』は6位に後退。興行収入も現時点で 約242億円となっており、『アナと雪の女王』の持つ歴代3位（254億8000万円） まで迫れるかどうか粘りどころです。

日本果邊上映就黎半年

你的名字。展
＝新海誠動畫大師執導作品＝
展覽日期：106年3月29日(三)至106年6月11日(日)
展覽地點：國立臺灣科學教育館七樓南側特展區 (台北市士林區士商路189號)
展覽時間：週末、國定假日09:00-18:00 (17:30停止售票及入場)
非寒假之平日 09:00-17:00 (16:30停止售票及入場)
設備維修休館日： 4/10、4/17、4/24、5/8、5/15、5/22、6/5
主辦單位：寬宏藝術經紀股份有限公司
企劃單位：朝日
協辦單位：CWF、東寶

1.這次在電影裡出現的前作角色只有小雪老師一人嗎?
A:我在韓國這裡第一次說:在大人三葉的場景裡，言葉之庭的主角孝雄也有出現 雖然沒有露臉，但從髮型應該可以判斷出來。 (有網友補充，應該是在兩人列車上互看時，在三葉的身後有出現)

2.勅使河原跟名取結婚了嗎?
A:結婚了。勅使在高中時代是喜歡著三葉的，但在「抱歉，三葉，到此為止了」 的那個場景，我認為是敕使成長為一個大人，以及對三葉斷念的瞬間點。至於 早耶香則是一直喜歡著敕使，坐在腳踏車後座時也是緊貼著敕使，利用這樣 一點一滴的表現，我想兩人最終是會結為連理的

NTR向

即使飲醉左，一摸起黎大細唔岩都咁清楚

唔記得著襪？

加返個網址

（順便推Post）

好想要

三聯好似收埋哂d小說版

自己寫啦

英文版專輯pv